[不安][有片]遇劫被斬頸幾乎斷頭 巴西少年用手托頭求救

巴西在周一發生一宗恐怖暴力劫案，一名18歲少年遇劫，悍匪用刀從他的後頸狂斬至幾乎斷頭。少年大難不死，用手托頭捱了一晚，步行到幾百米外求救。

18歲的少年素沙（Pablo Patrik de Souza）周一晚上，在巴西南部城市佩尼亞（Penha）的一處山谷遇劫。3名劫匪見他獨自一人於是打算搶走他的波鞋及手提電話，素沙反抗並揮拳打中其中一名劫匪的面部。但雙拳難敵四手，劫匪用刀從素沙的後頸狂斬，傷口由左邊頸一直延伸後頸右側位置， 幾乎被斬至斷頭，非常嚇人。

劫匪之後將素沙推落山谷後離開，為保命素沙惟有扮死，他深怕劫匪會回頭，一直用手托住自已的頭部躲在草叢中，等了一整晚到天光後才敢離開，步行幾百米到路面求救。所幸一名休班消防員發現他，並為他叫救護車。

嚴重受傷的素沙在獲救時仍然清醒，能清楚地救護員解釋受傷的經過。又否認自己因欠下毒債或金錢糾紛而受襲。他其後被送到醫院接受手術，警方正追查劫匪歸案。

有格仔嘅屌你

比佢咪算尻數 衣加野又無 條頸又斷啲唔斷啲

他知道痛是沒有用的

咪係，身上會有幾多錢

對波鞋係nmd黎

鬼佬鍾意玩鳩亞洲人唔係冇原因

咁都唔中動脈

有聲

痴撚線

isis

咁都斬唔到致命位置
劫人個個係咪要檢討下？

3打1 鬼佬都走啦
1打1 冇武器就話姐

佢講大話

無碼

傻鳩 反抗都睇情況啦 中國人

哇屌 希望佢無事
點解無乜血? 而且斬到咁都仲清醒, 未斬到重要位?

嘩屌,仲要比人推落山再坐成日 咁都唔撚死

落刀果個幾犀利

斬開晒啲肉，偏偏無傷到頸動脈

大命

嘩 痴撚線
望到都覺得痛
所以幾時都話俾人打劫好自動自覺拎個銀包出嚟
借佢食多口煙可能重補得住啲卡

呢下好考功夫架，要避開所有神經線同血管

二刀流？ 個切口都到進擊的巨人咁

屌你樓上 點食宵夜呀

咁都唔死 仲行得走得

On9

佢咁既傷口 細菌病毒入左去個啲都手尾長

𠝹開哂d肉

條友凌遲高手黎喎,刀功好到
古代一定好撚搶手

條友肯定沒磨刀

ON9人地有刀,人又多過你都仲要打

大家睇真d條頸入面有隻黑色野郁

斬人果個係咪庖丁黎

黑色果舊孖筋黎咪鬼理佢

屌

真㗎？我以為烏英之類……

其實條頸骨冇斷咁係咪實際唔洗托住都唔會甩頭

切唔到d血管都幾好彩

您正話鑿穿左條血管呀，繼續啦

睇左成晚av

假的

巴西高登仔...

呢下連醫生都讚好手勢！

已變 星爺post